［認真討論］16年雙亞基沙文有冇世三級數

有
吹撚大晒，世十都唔知有冇

推

佢數據太柒

16年 唔係應該尼馬咩